請問有冇絲係巴士到跌IPhone X ?

如有的話請PM我 你部電話係我到

屌你老母厹就直接出聲啦 直接交站頭/差館唔得?

捨遺不報等洗屎眼啦香港偷野仲嚴重過撞車

我只係見連登會較多年輕人上 我先係到問姐 你唔洗咁激動喎ching

啱啊 繼續吊我啦 吊到個Post上熱門 希望機主or佢既朋友屋企人見到

推 推 推

淨係諗住係絲打
屌你隻4死狗公執到部機想人以身相許呀？

你呢隻死狗公等天收啦

啱啊 繼續吊 你地既留言令到個post繼會愈推愈大 我就真係好希望機主可以拎返自己部機

人總有一死 個個都會比天收 只係睇下點收

還俾差館就好 呢機會仲想學人地媾女

Pish

溝女還溝女 電話還電話 後日內仲係搵唔番機主我就一定比差館

你覺得連登就係全世界？
你覺得一個人唔知左電話
會去警署報案定係上連登爬文？
你即時交去警署人地分分鐘即刻call 番失主啦
等兩日無人上連登認領先拎去警署
人地可能外國人呢？可能人地搭飛機走啦喎
你想hold 住人地部機hold 到幾時呀？
（今次部手機係繁中，機會就細ｄ，但可唔可以係台灣人呀？）

立心不良既偽善撚
你呢隻人仲嘔心過賣部手機去賣

所以係到會大機會得過你拎去差館
知唔知自己有幾撚肉酸呀
鳩痕就去叫雞啦死狗公

之前有人行山執到部電話，唔記得邊個打比邊個先，個失主第一句就話人哋係賊，又話要報警又乜又柒，結果人哋幫佢放返上山頂。

依家嘅香港地真係好人難做，小心為上，交去差館最好。

拎去差館 完